連登仔飯堂唔歡迎禾。。。。。restaurant of lindun not well come me

排撚死牙叔咩
Uncle sheep no fucking time to line up ar

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

元州街分店食緊好好味

巴打坐邊枱

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？係咪時候否決依個唔聽民意既政府？咁都收貨既話只可以話我地抵撚死，預備定你同子子孫孫入集中營做奴隸啦！

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

記得要持續幫襯！！

喺門口見到入門啲人開緊連登睇
me outside see inside poeple watching lindun app

咁先係架嘛

You should not go eat there
You eat grass
(You are vegan)

今日去咗長沙灣店食lunch，幾好

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

uncle sheep yo girl

羊B D post係咪而家開始全部雙語廣播